有冇Feel到地震

好震 持續咗幾秒

係

諗左幾秒要唔要去枱底

屌仲以為我有幻覺

國之將亡

冇

Sor 晨早打左個靚炮

今日又震